有無巴絲搵緊屯門租盤？

Tg?

tg呢

搭單放租 380 呎 新墟